（焦土）請大家集體用兩蚊八達通對抗政府霸權

地鐵公司實在太無恥，真係忍無可忍

好似你仲無恥過港鐵 幾蚊都要呃呃騙騙

認真討論，梁天琦一案之後已經再無理據遵守香港法律

用左幾年啦
btw, 依家$1.9

唔搭地鐵， 盡量搭巴士

支持，但無機會用八達通

犯法係當時人,
唔好人講乜都信
到時罰既係罰當時人
唔好害人啦

MTR 都可搏無人check,
小巴有d 司機唔出聲, 唔代表佢地唔知
巴士司機絕對有權出聲
一陣比公司放蛇佢地自己都麻煩

唔好當人傻

希望大家講野負下責任好

叫人唔交税果d 一鳩樣

到時稅局追税最後罰錢咪又係自己荷包比

到時比人踢爆
面檬檬好睇咩

用兩蚊八達通狗鐵冇損失之餘仲可以捉多啲人罰佢錢
老老實實你究竟係咪狗鐵股東

成堆人都係2蚊果時、佢抓得邊個？
假如金鐘站有人咁做、真係唔知佢點算

阿大少, 到你俾人拉果陣係咪話因為要公民抗命, 所以先用兩蚊搭車呀?

用緊

如果一程巴士係$7.9，我用長者八達通嘟4次，實付$8 ，有無犯法？

你大可以試下連嘟4次

狗巴都唔好得去邊
所以依家多數自己揸車

口講勇武 做就碌撚